有邱騰華嘅支持 大家跟我講一次 香港製造不是中國製造

Made in Hong Kong is not Made in China
邊個唔滿意就係勾結美國 煽動市民仇恨政府

支持邱司長！
Hong Kong Is NOT China

邱下任特首